政府要實行真白色恐怖，要你十一前做晒順民。

呢幾日已經完全將鎮壓更上一層樓
點解？
因為驚狗仔比人恰？
屌佢麻包袋都未驚啦
今日佢咁大反應又拉又鎖
所以有少少政治能量嘅人都遭殃
全面圍捕街坊/示威者
只要係佢面前屌佢老母都要鎖
瘋狂出老黑嚇9人
佢地就係驚十一你班友落中共面拆佢台
香港已經成為全球反共形勢領風人
仲比你班港燦打破佢收服台灣之路
老共好驚香港再係咁連佢都控制唔到個形勢
台灣美國英國日本連俄佬都想你死
大家呢個月一定要捱過
今次好可能大出血
但要頂住啊

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

91都係
佢唔會比你玩得咁輕鬆
一定鎖地鐵鎖隧道
執生大家

好恐怖呀

老共從未遇過一個咁樣冇大台冇得統戰冇得屠城嘅運動
害怕吧你死期不遠了

唔怕解放軍
最怕加入解散軍

你咁樣我唔會令到我驚嫁

支共：屌你老味我靠分化起家 今次完全冇撚用

休息一個月 再同慶賀都未遲

咁無理由唔拉連仔

阿邊個之前講831係死線，要果日唔見到催淚彈喎

大家唔好以為我地仲係小人物共匪邊得閒理自己或者當我打飛機
香港人將在歷史上留名
香港會成為資本主義對抗共產主義一個重要里程碑

十月一日 放假 好得閒 香港市民 拎住自己喜歡的國𣄃出外慶祝。 🇺🇸🇭🇰🇻🇬🇯🇵🇹🇼

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢似著咗草啦

Btw希望你唔好開口中

萬國慶

同意九月做晒順民，10.1先出黎

捱到十月再算
而家冇得抖！！！！

今次真係要打持久戰，全部轉番低風險活動，人數先係一切
唔洗驚好似5年前咁被丟淡不了了之

民意逆轉？齊來看看民調數字 （必睇，留意幾個重要insight）

九月塞到春袋爆

9月一定要頂住繼續出

之前抖過幾日就即落charge同大搜捕
今時今日仲叫人抖？
唔怪得我block7咗你

Pish